我係學校唱「沒有共產黨沒有新中國」算唔算將政治帶入校園

個個問國歌願榮光，光復香港口號呢d有咩意思

應該係問個楊局腸
唱紅歌
講祖蟈是我的紅太陽
地灘經濟是個好東西
呢d先有意思丫ma

唔算政治
「沒有共產黨沒有新中國」正如要推廣孝敬父母一樣，已不屬於政治訊息

推

我唔要你答呀 你都無er

總之支持中共港共就係孝敬父母，反對中共港共就係政治帶入校園。

咁就問局腸 如果父母虐兒要唔要報警囉

秒

咪全城一齊極紅鬥撚死哂身邊d人
鬥撚走哂d外資囉
香港人精甩尾
打交唔得啫
投訴同玩野我地就最耍家啦

仲有學生會選舉

鬥呀 鬥呀 鬥呀
唔識唱紅歌做咩終蟈人

岩呀 中國無得投票 點解有選舉

仲要自發組織學生紅衛兵小隊
嚴密監控哂同學老師既品行
如果校長有咩包庇行為或者退縮怕事
一直要鬥到佢上教育部

我要唱紅歌

你就咁問我，我自己睇，我會覺得，但當然要睇環境，宗旨係佢做呢樣嘢會否令家庭和諧、影響國家安全、令仔女受到虐待，就要報警。

siu4

咁就似啦

呢首算唔算國歌？
我覺得第一句改翻做沒有香港人沒有新中國符合d

唔算政治，因為愛國家好似愛父母咁，係應該嘅

可以問焗腸

搭單問下，義勇軍進行曲是否有正式官方英文版？

沒有共產黨 就有新中國

Do you hear the people sing

教育局表示要視乎情況而定

今日先同個阿叔講. 佢話學校一定要朝朝早唱國歌.
我話係呀. 要唱埋東方紅, 大海航行靠舵手, 三大紀律八項注意. 紅色娘子軍......跳埋忠字舞.
唔識要打. 阿叔你識唔識唱晒呀? 你唔係美國狗呀嘛?
個阿叔即刻口啞啞......笠水走.
SORRY. 利申: 我以前係大粉紅

想知點大法同點解要做粉紅果時

咁要問清楚咩情況唱願榮光唔係
如果我講但話願榮光呢首歌係唔岩架
之後先唱得唔得

我就係要呢D

屌你老母都係因為有愛之心先屌得落

仲要學埋歌唱祖國

其實有冇人知林生嘅近況

資本論, 共產黨宣言, 辨證唯物論, 毛語錄, 毛主席全集, 周恩來選集, 鄧小平選集. 劉少奇選集, 中共國憲法, 中共党章.......全部睇過晒.
日日買深圳特區報, 北京青年報睇
中五去考湖南湘潭大學毛澤東思想研究系(收咗我, 屋企唔俾我去讀)...最終去咗廣州讀某大學.
日日睇愛國電影: 白毛女,沙家兵, 地雷戰, 地道戰, 上甘嶺. 英雄小八路......睇呢D 愛共電影.
日日聽紅歌....
人哋著NIKE , 我專登去深圳買成身李寧.
護膚品用李醫生..
仲有好撚多................
點解? 嗰時未去過大陸長住真心愛黨愛國. 去完大陸讀書. 完全唔撚同. 開始醒覺

廣東話唱國歌

咁大陸住有d咩令你覺醒

Push

染紅鬥撚死班建制 佢地人咁老背唔到幾首小紅歌

其實唱中國國歌
都可以為咗悼念文革批鬥死嘅田漢

偷呃拐騙貪. 由上而家都腐敗.
大學100蚊買1分. 可以喺上堂既時候好明顯咁暗示

邀請校長一齊唱，佢唔唱就報公安

呢招高，要比楊潤雄更紅

你屋企係咪左派背景好深
要睇咁多紅書紅電影

唔算，因為你將你真心所愛嘅野分享比其他人。唔算政治，算係善舉

係咪左派學校讀中學

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

國際歌

其實香港d紅底人士係中國既情況都係鴿派only, 只係想要賺錢, 真係戰狼果班鷹派係極少數only

當你鬥左鬥到一個位鴿派都頂唔順就好睇

點暗示呀

比個post我推好唔好

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

借個位

大家一齊問焗腸問老師

[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

家丑不得外傳, 不應要求外來勢力干預

清熟讀中共喎

「沒有共產黨沒有新中國」唔係政治而係法治既根本

唔爭在唱埋歌唱祖國

中國係有中國特色選舉，由上一屆委員提名選舉下一屆學生會，永續執政

咁個會長可唔可以畢業先

毛澤東選集第五卷打後全部都好激進好熱血只要將“中國”變做“香港”，唔講以為係手足寫

中國，中國，鮮紅的太陽永不落！

巴打好波

假藍絲假愛國走狗

查據全家係海外既楊焗腸講法係唔算的

爹親娘親都不及毛主席親

楊焗腸全家應否通過紅歌同終蟈綱領測試才能擔任焗腸

我淨係睇過共產黨宣言,史太林傳.依家本毛澤東傳都就嚟睇完.巴打嗰本資本論係咪繁中版嚟？

呢位巴打有料到～

我剩係識唱沒有共產黨就沒有新中國乍～

push